{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048075",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73880&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평아이섬애견동반풀글램핑"
    },
    "text": "アイソムは四季折々の屋外温水プールを提供するキャンプ場で、入室は5時から可能で退室は22時以降です。 当宿は無料Wi-Fiと駐車場を提供し、加平駅の割引マートで一定金額以上お買い上げの際には、入室送迎サービスも提供しています。 客室はすべて禁煙で、アメニティとしては新羅ホテルの''モルトンブラウン''製品をご提供しております。 ビームプロジェクトを利用してIPTV、ネットフリックス、ユーチューブなどを視聴することができ、希望する場合は個別屋外プールを利用することができ、愛犬用チューブも提供されます。 最大2匹のペットと一緒に入室することができ、30kg以下のペットは1匹当たり30,000ウォンの入室料が追加で発生します。 愛犬関連アメニティとしては、愛犬クッション、小型パッド、タオル、愛犬食器、愛犬シャンプーが提供され、愛犬の安全のために注意してください。 バーベキュー施設では炭とグリルをレンタルでき、使用時間の制限はありませんが、22時以降は騒音に注意してください。 宿の内部は保温及び防音に気を遣って施工されており、屋外火鉢以外の火の使用は禁止され、安全問題や紛失物については責任を負いません。 自然に近い位置なので昆虫が発生することもありますが、スッポン島、南怡島、アチムゴヨ樹木園のように周辺には多様な名所があります。 ご利用のお客様のために高級マカロンが提供され、「世界の外の物語」展示も観覧できます。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動され、客室内では臭いがたくさんしたり火災危険物質の使用が制限されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、安全事故や紛失物については責任を負いません。 利用者の火災による被害に対する責任も利用者にありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "アイソムは何時から入室できますか？",
            "answer": "アイソムでは5時から入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "アイソムは何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "アイソムでは22時以降に退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "アイソムはどのようなアメニティを提供していますか？",
            "answer": "アイソムでは禁煙の客室で、新羅ホテルの''モルトンブラウン''製品をアメニティとして提供しています。"
        },
        {
            "question": "アイソムではペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "アイソムでは最大2匹のペットを連れて入室することができます。30kg以下のペット1匹につき30,000ウォンの入室料が追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "アイソムでは愛犬に関連したアメニティを提供していますか？",
            "answer": "アイソムでは愛犬クッション、小型パッド、タオル、愛犬食器、愛犬シャンプーなどのアメニティを提供しています。愛犬の安全には十分に注意してください。"
        },
        {
            "question": "アイソムではバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "アイソムではバーベキュー施設を利用することができます。炭とグリルのレンタルも可能ですが、22時以降は騒音に注意してください。"
        },
        {
            "question": "アイソム周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "アイソム周辺にはスッポン島、南怡島、アチムゴヨ樹木園など多様な名所があります。"
        },
        {
            "question": "アイソムのプールの運営はどのように行われますか？",
            "answer": "アイソムのプールの運営は天候やペンションの状況によって変動されます。客室内では臭いや火災危険物質の使用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "アイソムではゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "アイソムではゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。安全事故や紛失物については責任を負いませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "アイソムでは火災による被害についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "アイソムでは火災による被害については利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 539
    }
}